奇景系列：差人又想老屈，好彩有CAM（心急者請跳至1分鐘開始）

奇景系列：差人又想老屈，好彩有CAM（心急者請跳至1分鐘開始）

交警要跑數
屈唔到呢個咪下一個
車CAM阻人阿SIR搵食

阿sir跑數唔駛你教

咁就放過個慈母

240p

投訴啦

係時候又要搵梁美芬爭取立法，將裝車CAM列為非法改裝 再加多條警員執行職務時有權要求司機交出車CAM

呀蛇屈人唔洗你教

香港警察呢就...

交數

pish

再嘈掹槍㗎

有車cam好重要

一樣死，乘機借的意刪除左證據。

痴線
叫人過去巴士線再話你行巴士線

個的士佬算好脾氣
比著係我第一句就屌你老母巴乜撚野線
我有cam 錄哂你意圖屈我
你幾號no. 等收律師信比人charge 你老妨啦

屌你老母一聽到有cam就即刻放人走

推到佢仆街

一定要啦
屌佢老母, 人證物證都有齊

司機: 你問埋乘客，我講冇用
警犬: 你行埋線，行巴士線
司機: 我有埋鏡頭，我講冇用
警犬: 有鏡頭?
司機: 有鏡頭.....

警犬: 有鏡頭咪得囉

雖然唔鐘意的士狗

但呢野老屈真係好撚過分

(我估)就係想利用職業司機怕麻煩心態老屈人